肥婆落車永遠兩步落一級樓梯，嚴重影響經濟發展

屌你老母見你班肥婆尚算後生，撘巴士小巴都要兩步落一級樓梯，好驚跌死呀？阻撚住哂冚家剷！

仲要成個屎忽訖下訖下！慢吞吞！

岩呀

利申 為左促進經濟 我所以樓梯都盡量一步行完

殺無赦

肥婆害人不淺